這一刻，唔知薯片叔叔係度做咩呢？

大家好，我係曾俊華。

薯餅加兩蚊?

佢邊識上網

晨早流流食薯片?

薯片叔叔係屋企笑緊7婆

係，仲有無咩想要

佢有團隊出黎抽水

薯片 : 本身我打算立23 條, feelsgoodman

推